長髮妹緊靠車廂欄杆「超巨北半球彈出」！ 網起底是30萬正妹網紅

一般人搭捷運時，都會低頭滑手機做自己的事，卻也錯過了許多「美麗風景」。網路上流傳一張搭地鐵時，在車廂內看見一位長髮爆乳妹靠在欄杆上滑手機，低胸露出深邃事業線，豐滿上圍呼之欲出，引起熱烈討論，長髮妹的身份被起底，是有30萬粉絲追蹤的網紅米樂兒。

網路上流傳的這張地鐵春光照引起轟動，只見照片中的長髮女孩穿著低胸小可愛，把胸部緊緊靠在欄杆上，擠出一條超深事業線，外面則搭著一件白色外套，戴著口罩低頭滑手機，拍照者由上往下一拍，畫面春光無限，讓人移不開眼睛。

事後長髮妹身份被起底，是擁有30萬人追蹤的網紅米樂兒，場景疑似是在大陸地鐵車廂內，不少網友看到照片暴動留言「想當那根柱子」、「看到妳就都不想跟妳保持距離了」、「後面的叔叔一定是在苦惱要不要靠過去」、「放開那個柱子，讓我來」。

▲車廂驚見爆乳長髮妹。（圖／翻攝自米樂兒IG）

▲長髮妹身份是網紅米樂兒。（圖／翻攝自米樂兒IG）

圖呢 屌你
彩前面排緊隊了

G

屌你老母

屌你

老手一望就知中超

係連登青頭毒撚先扯旗

孫彩撚有人排咩

排隊打佢

我幫她擋

佢個咀做乜鳩